美國稅改

美國稅改對港股黎講係好事定壞事

唔關事

好野唔益你 衰野就預埋你

稅改冇影響 但條友比FBI告就有影響

關你屁事

好簡單
美市升就港女跌
美市跌就港女大跌

稅改投票前如果升
後日一樣可以跌
班大陰戶同你講指數反映哂
事實係星期五跌
星期一一樣可以係跌
班大陰戶話通俄事件北韓導彈加泰獨立沙特打貪A股拖累

港股係大戶玩晒

之前升幅已經反映哂稅改利好因素
侵侵通俄門事件持續發酵，跌！